今日出街比個尼泊爾人兇 原來佢係我之前助養過嘅細路

呢個故事題材好唔好

仲助養緊會唔會好d

佢：you are so familiar, can i kiss you?
你驚得滯即刻跑走
但說時遲那時快
佢一個箭步衝上黎
一路強姦你一路話：why do you run! it is your honor!
初頭你痛到講唔到野
佢屌屌下你
你先出到聲話你係佢助養人
佢即刻話：what?
但係佢收唔切制
射左入你到了
你，也忍唔住射了

都得姐

我驚？笑話

會唔會有d 人比我fake撚左以為真事而負皮

唔撚識閱讀理解？

習慣左就冇事

fake過fake taxi

屌你fake taxi

-.-